[10月經典回歸] 寒蟬鳴泣之時 業 (21) 沙包魚進化

因為係完全新作，太多新內容可以討論，好難可以再好似之前咁乜都4重加密討論，咁樣只會阻礙到大家討論
嚟緊大家討論寒蟬都唔會點加密，好大機會會劇透到新人，所以新人嘅話快啲睇吓第一頁q&a，之後快啲睇哂原版先再返嚟睇新版同追post

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
羽入：堀江由衣

OP

ED

香港正版：
逢星期4晚 12點更新

官方網站：

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
禮 就絕對建議睇埋，可以當係解嘅延續，同埋會講多啲某個角色嘅過去/背景
煌 就係賣肉賣萌搞笑日常番，想睇吓佢地成班搞吓笑做吓鳩嘢嘅可以睇埋
擴 就....其實可以唔睇

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打鍾意海貓多過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫或者去睇原作VN

再諗到咩問題，下個post再加

以下係更多關於寒蟬同原作者龍7其他作品嘅資訊
有興趣嘅絕對建議睇埋！
感謝 開心扯線公仔 巴打整合

———————————

當睇完寒蟬動畫而想對哩套作品有更深入認識但又唔知點嘅話可以望下面 (可能有劇透)

———————————

如果有人對龍騎士07嘅作品有興趣嘅話可以望下面 順便睇下作者其他故事

When They Cry 系列

寒蟬鳴泣之時
(後面自己加"し編")
[鼓勵只睇過動畫嘅人去睇漫畫/VN補返細節位]
主線：鬼隠 綿流 祟殺 暇潰 - 目明 罪滅 皆殺 祭囃
動畫only(A)：妖戦 結縁 猫殺 厄醒 夢現
漫畫only(C)：心癒 燕返(麻雀) 現壊 鬼曝
遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀
AC：鬼騙
AG：罰恋 羞晒 Outbreak(啫係OVA嘅擴)
CG：宵越 雛見沢停留所
ACG：賽殺 昼壊(改編自Daybreak)
官方同人小說合集：語咄 [入面都有一篇叫鬼騙篇 但wiki confirm係完全唔同嘅故事]

海貓鳴泣之時
[基本上一定唔可以唔睇]
出題篇:：Episode 1 2 3 4
散(解答篇)：Episode 5 6 7 8
外傳：翼 羽 黃金夢想曲cross 咲
漫畫加插：黃金魔女的自白
但記住一定要睇漫畫，唔好睇動畫

白鸛鳴泣之時
(未出哂)
前傳+Episode 1 2 3 4

非When They Cry系列

彼岸花綻放之夜
(有海貓嘅角色出過場)
第一夜: 1 至 7 話
第二夜: 1 至 7 話 (其實應該係8-14, 全個系列總共十四個故事)
原著係漫畫但VN內容豐富啲，再加上畫師過咗身，所以就冇出了

神隱之狼
有動畫，原作喺PsP

Rose Gun Days
VN總共四篇: Season 1 2 3 + Last Season，見Amazon漫畫版好似已經出齊哂

祝姫
有漫畫，原作喺DMM

仲有好幾套同Key社合作或者唔係得佢一個寫嘅劇本故事就唔寫落嚟了
I love 竜騎士07

沙都子表boss機率增加50%

梨花

未知
但真係有咁嘅可能

魅音

今集好撚多謎要解

仆街，好想知我最後會估岩幾多

龍7:但係我唔撚解答你地

咁今晚睇咪要失眠

第一章 沙都子 vs 梨花
第二章 沙都子 vs 魅音
第三章會唔會又係 沙都子 vs K1

因為仲有山狗
34係boss嘅可能性仲有
不過就算沙都魚唔係表boss，都好大機會有份loop

大家記住正評

11:45真係好漫長

比左負皮你，好好反醒

點解

唔小心負皮左 。sor

原來平時就係你

負皮係希望你說得要keep住進步

標題

死係廁所慘D定係自捅慘D

梨花：好彩死前屌咗ｋ１一獲

佢好似冇講到係自殺定他殺
唔知係比魅音殺定自殺

Sorry諗唔到咩標題

ani one個直播條囡咁辛苦

又英文又廣東話又國語

無計啦 呢套唔係好多地方有買

等直播完先睇

我冇乜留言
不過次次樓主開post都唔小心負皮

其實佢已經upload咗，係未公開咁解
通常搭9倒就會公開
到時會po上嚟

Why

你直接po條link做置頂都得

唔小心

第8集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

魅音仲保得住寒蟬良心個名

最後魅音條頸

睇完 成集都係問號..........

1.山狗(?)
2.沙都子2篇都同人一齊死
3.禮奈最後消失左

邊個質梨花落屎坑

Ching 視力

禮奈都唔見左咩?

當我無講過
最尾黑化左

根本線索完全唔夠，K1醒返之後就一堆主角死。死剩一個禮奈？今次連日期都無講。

上次K1喺醫院醒返後，又係一堆主角死，死剩一個魅音(詩音?)。

完全冇提過佢

唔係唔見咗
係提都冇提過佢

最尾就咁寫6月某日唔知係想表達啲咩

呢集撚咁爆 梨花仲要咁樣 真係

鐵門幾下就撞開咩料

我估架

鬼騙篇都仲話可以推到8成真相
綿篇就真係全部迷

梨花好慘 要食屎

我都有估

諗起34細個都差d咁撚樣浸死
上次睇漫畫睇到想嘔

學校唔係地下嘅咩?
幾時變咗做二樓?

梨花再左右唔分都唔會分唔到咁啦

魅音仲話safe room

道鐵門都叫撞唔開嘅

你條女都好憎梨花 上篇插佢條頸 今篇仲要喂佢食屎

姐係魅音真係有病發到

聽你咁講 又有少少似34塞佢食 拉姆達會唔會係34 加 沙都子

可能係沙包子抓傷佢扮發病姐

比我估中左
魅音L5為左保圭一
但奇怪明明話保村長但村長係井底死左係點解
我估詩音殺左鬼婆同村長
然後魅音反殺詩音
梨花係魅音推落屎坑
魅音聲稱學校有山狗
但沙都子表示見唔到
最後魅音同沙都子射死對方
鏡象世界關係
殺人者會將傷害反射落自己身上
魅音射死沙都魚同時自己都受埋槍傷
另外
井底有3條死屍骨
分別係niinii，梨花老母，沙都魚老母

還我沙包魚

龍七寫法係咁 假如係game
會補充句
只要冇實際對白講明係撞唔開
就會有機會撞得開

要食屎
唔怪得會發火

海貓ep2推理

我諗佢開頭仲以為要自殺姐諗唔到玩到咁盡玩屎
想睇佢同羽入賽後報告玩屎

做乜撚嘢呀

梨花上集講到救唔到會唔會係自殺

好撚慘臨死仲要食屎

破戒了

似係沙包子做

對今集有咩推論
完全唔夠線索

係糞池自殺咁識嘆

自殺都唔洗跳糞池死掛

有無人覺得搖梯個到激烈過原版雖然今篇總體無鬼騙咁激，但係對舊fans黎講推理難度提升咗，希望解可以做得好好睇睇

自殺唔會揀跳入屎水掛

搵刀吉自己都唔跳糞池啦屌

但啲人死法其實激過鬼騙好多
糞池他/自殺 沙都子同魅音1 on1

我記得原版搖梯嗰幕個樣勁崩

大家要小心一樣野，喺地下室既係魅音，唔代表同沙都子死埋一齊既都係魅音，可能魅音出咗地下室之後同詩音掉轉咗，然後被人掉落井，L5既依然係詩音。

同埋前半集詩音行蹤未明，又無啦啦死埋，又要深究一下。

梨花想quit game都無理由喺便池自殺架？另外沙都子點解會同魅音死埋一齊？1)沙都子係第二主角，任務同梨花一樣要對抗黑幕，之後被殺。
2)沙都子係黑幕，殺完要殺既人之後死去，或者偽裝死去。

另外又要留意山狗既動向。如果沙都子係黑幕，同山狗合作，點解佢要親自動手，佢明明係一個細路女，所有殺人工作留俾山狗唔好？

當初預算低係咁

畀沙貓魚抓傷的

自殺唔落屎坑咁柒掛
似係俾人殺 同殺梨花既人都幾大仇口

乜梨花咁肚餓

仲有 6月某日
依點令我好在意唔知想表達啲咩

驗屍會睇到背部既紋身

今篇美穗完勝

你真係好勁，你睇到EP5,6應該可以推理到真相既接近全部。

因為柒頭圭一太廢先逼到魅音咁
但我魅音都係無辜

但唔知仲有冇紋身呢個設定
今季冇提過呢樣野

拎埋手槍

魅音出咗地下室之後同詩音對掉咗姐......
再唔係有人幫佢打針，令佢L5，佢唔想殺人架

我點都相信魅音係清白

有冇臨尾梨花喺糞池嗰幕

驗屍部分唔會出錯架
呢個根本係寒蠌設定黎

我都係咁話，魅音一定係無辜

搖梯嗰到都病發啦

推理賓周
利申唔記得哂

手震啫

舊作係咪都用呢個設定判斷魅音死咗(綿流篇)？

整左啲靚既先

仲有k1開門搵滅霸嗰到
俾魅音叫停咗，應該有啲嘢

越諗越覺得陰公
死咁多次入面第一次要食屎

咁佢對手都幾震吓

真糞game

漫畫應該畫得更加慘

魅音話無聽過拷問道具有用過？詩音無被鬼婆拷問？

冇直接講
但的確冇認錯人

應該夜瞓，所以隻手先咁震

畫到沙都子成個大boss咁

梨花喺上集提示詩音未死, 之後就俾人殺, 我覺得係詩音又想迫問梨花之後就殺咗佢。

鬼叫滅霸又串又作死
賽殺篇示範完美作死
新篇又喺度亂鳩咁玩
佢都有今日啦

依個icon好表達到嗰種感覺

呢條撚樣

個樣閪到不得了

冇撚可能係boss啦
佢喎。。。

沙貓子個樣串咗咁多，我諗個故事cut咗好多嘢，到時先知發生咗咩事

梨花:羽入 今次直頭要食屎 放過我啦

悟史到底去咗邊

呢次會唔會詩音冇遇過佢 冇剝指甲
魅音冇因為佢消失咗而質問鬼婆

呢集之後作為表boss高左唔少
最少沙都魚知道好多野

佢而家有資格講慘過食屎

因為真係食住屎死

因為冇悟史出現，所以沙包魚已經唔係我哋識嗰個？

真係有可能
就算唔係boss，應該都好大機會有份loop

下篇佢主場，應該會知道多啲新版嘅沙都子係點

閪口閪面咁同k1講野

輪迴系角色最慘係佢

自己攞嚟

咪啪：屌你好玩唔玩玩屎

發現梨花hater

拉姆達同貝倫玩雙打

食屎仲話自己攞嚟
有無良心架你

過往咁多集，日期改變都有清晰顯示，甚至比舊作更清晰。主動顯示六月某日，而唔係完全唔提及，代表日期有重要意義。
但係我唔明白隱藏日期有咩作用。可能性：
1)K1蘇醒日期遠比想像中長，可能超過一個月，而中間過程失咗憶。
2)K1蘇醒時已經唔喺同一條時間線，穿越咗另一條時間線。(可能性低)
3)K1昏迷與蘇醒之間有重要事件發生，唔能夠提前透露蘇醒日期。

走場有代價

又做乜鳩

都話撚左大boss
令到禮奈發作

兩次同人對稱咁死亡

梨花每一次save低唔係有記憶係度咩？
如果沙包魚係開幕應該第一日做佢

估入京先係黑幕咁耐都出現,三四都係浦咗頭

好正

我睇完呢集
有個強烈諗法 係沙都子將4人組入神社既事講出去
魅音同沙都子有暗中聯絡
古手rika既死法 太惡趣味
出自某個女人既idea就講得通
咁再扯遠小小 解釋翻魅音故意駛開K1唔去睇個便池
唔係魅音做 但係魅音知情
咁就驗證我上面個紅字
然後黃色字=沙都子aka拉姆達

想像唔到

記憶唔會完全繼承架死前嗰一段時間唔會記得

井底既其中一副骨應該係niinii

同意
明顯寫明某日實有啲野
但係今篇太多位唔夠線索 唔似鬼騙咁大家可以估到七至八成

唔繼承都好
唔駛諗起浸過屎

佢會記得食過屎
但唔記得邊個推佢落屎坑

呢集龍7落得好重手下
仲以為係鬼篇咁易估

係沙都魚叔母
前面兩個都唔會啦
一個係入江診所，一個係沼澤

有無留意到呢一幕背景有閃爍，同鬼騙禮奈發顛插K1一樣。會唔會閃爍代表幻覺？呢一幕有誤導陷阱？

當然閃爍可以單純代表病發。

假設沙都屎一開始就不存在，咁沙都魚嘅性別就一定係由50%八婆50%沙包變做1000%陰濕撩交打嘅八婆格，做boss都唔奇
詩音又可能因為咁而冇發病
今集嗰個一定係鍾意k1嘅魅音嚟

我都有留意到依樣嘢

下集應該入江出場

但大石好似話梨花模樣極其慘烈

佢講嗰三個舊版都係搵唔到屍嫁喎
梨花老母畀34生劏 悟史喺診所 沙都子老母就真係搵唔到

淨係糞池已經唔會係自殺啦

突然發現op又有劇透
魅音有渣槍

淨係浸屎水都夠慘烈

龍7：你肯定鬼騙篇大家估到七八成？

之前係因為俾34整暈左搞到繼承唔到記憶
皆殺選擇俾34唔麻醉開肚死,所以祭囃見到34就記得番哂

不嬲都有枝炮架啦佢
好似冇講過係真定假

生肉漫畫都有得對答案啦
都差唔多7-8成

見人話魅音拎個支搶同死個時唔同
我buy 魅音係係井底

今次龍崎對K1幾好唔洗又比人桶又嚇死

新篇都唔知有冇記憶，哈了都唔喺度

嗰次有羽入提水先記得返

但對梨花好差

叔母反而比警察搵到屍
搵唔到屍果啲鬼隱既先有可能

又係圭一既錯

今次仲未開過肚

之前我都有講過
我覺得係代表病發

劏肚定食屎慘？

大家向好果方面諗
魅音L5都冇捅過圭一一刀

最後沙都魚同魅音一齊死果陣唔係左輪
反而似op嗰支 ..........

係喎記錯叔母係老母
梨花老母殺死後唔係比34扔入沼咩？

其實劇情真係90%一樣

係每次個尾唔同左

至少冇笑到Kikikeke成個癲婆咁

拎咗去做活體解剖

第一點如果超過一個月既話，應該無可能仲係6月某日，K1又好似無乜可能訓左成年

鳩估
綿流嗰晚入祭具殿係詩音 (冇紋身)
詩音當晚聽到鷹野/富竹走佬嗰陣即刻同公由坦白
公由去園崎家向魎求請
魅音聽到魎大發雷霆 以為佢想殺死詩音 同詩音夾手夾腳一時錯手殺死咗公由同魎
魅 同 詩 合作善後
詩音打電話畀圭一鈎魚
魅音向大家謊稱村長失蹤要全世界搵村長
梨花知圭一入咗祭具殿 但咁多次輪迴佢都唔知 殺人嗰個係詩音 所以佢話詩音應該未死 而唔係魅音應該未死
學校嗰陣魅音/ 詩音殺咗梨花 以為佢同山狗一伙
魅音想摧毀以魎-公由-梨花為中心嘅作崇系統
山狗見梨花唔見咗就跟蹤魅音

魅音同詩音最後敗於山狗

我覺得起馬60%唔同
就算中間有啲相似嘅位，都會有啲好細微嘅細節位唔同

k1最尾講嗰句： 睇落就好似係魅音殺曬啲人
咁即係其實唔係魅音殺架啦

等我寫個簡單易明既沙都子疑點 然後逆向推理

上一篇 沙都子同rika 一齊死係同一個地方
呢一篇 沙都子同魅音 死係同一個地方
羽入=冇主動能力 FCed
咁今次個trigger個輪迴就會係沙都子既死(當住係先)
跟住落黎非常重要： 咁今次既沙都子好大機會定位係上季度既梨花
就好似我地主視點係梨花同K1 實際係沙都子要搵方法爆機
冇任何悟史既情節 姐係意味住沙都子既隱藏情節
沙都子係第7集既行動 鬼隱大部份時間 但係藍色方行棋(梨花訓話)之後 然後佢都行翻一步(叫K1打波)
嗌停個對話
有樣野我想講就係沙都魚最終boss論 幾乎完全冇可能 因為佢只係一個細路女
除非你話佢都輪迴好多次有記憶 但係假如佢都要輪迴 意味住佢都係受害者(比GM玩)

梨花:輪迴系仲有邊個慘過我

咁沙包魚點解釋

沙都魚勁ghost

鍊死之後掟落去？
唔似掟落去死

總之佢實有啲嘢
下篇佢主場，應該會知道多啲

好慘 隔離浮住一舊舊屎咁

推理得出嚟嘅應該都柒
呢部都唔係推理翻

其實爬高完會唔會裝到入去

K1比梨花嚇到病發
搖梯可能係幻覺唔存在

睇到依家覺得一係梨花可能一早勁辛苦咁搞掂左34嗰邊，豬隊友病發嬲9棄game，一係玻璃心發作。

係鬼嘅話應該自己落手殺阿叔

我都會偏向覺得佢係受害者多

梨花死係便池...好慘

得啲衣物
搵唔到條屍

今集個閪樣

唔係架有起碼一半唔同左
睇真啲

閪樣好過成日喺度呵呵呵或者nini

仆街啦 細節位唔記得晒

沙都子個位似係做幫兇或者係第二個player
第一個係梨花
目標應該都係一致 要通關
因為睇沙都子今集口氣咁大
真係差在未直接同你講我咩都知
咁樣再兜翻第七集 可能沙都子有自己既行動
例如事先搞神社個公仔 或者放風叫34同便當王走

前幾個post邊個話睇眼認人嘅同我出嚟

綿篇永遠都係好多迷

細路女？拉姆達呢？

梨花同東京拆掂數 富竹同鷹野人間蒸發就當冇事發生?
之後成堆山狗去入江診所善後?

係你有咩唔同意

邊個詩邊個魅？

睇眼認人有問題咩?

始終未有一個官方source 係寒蟬link海貓
咁我都相信拉姆達係一個會用屎玩梨花既人
除非真係機械降神 我諗演繹方法係類似舊版貝倫短暫係梨花身上講野 然後就暈低果隻
假如假如真係有拉姆達=沙都子呢個情況
姐係意味住要梨花同沙都子一齊通關
經典重現百合羈絆

成集都係魅
死係井果個詩

應該全集都係魅
詩音淨係井嗰幕

我都係咁話 等開估

詩音既話一早捅死左圭一
邊會對佢咁好

第9話先行圖公開！

呢季寒蟬有冇悟史呢個人都係個好問題

屌

至少有佢嗰棒球棍

K1同禮奈都冇死？

如果今季冇沙都屎嘅話就唔係詩音主場

我估34比東京照肺返左去，cam man又淋佢就同佢去。

今次魅音（詩？）應該係講大話見到山狗同梨花傾計，山狗唔會咁殺梨花，依家山狗似中立

呢個唔係最終話咩

今次真係魅音

第三集大石同K1傾計嗰陣有提過佢下落不明嘅

梨花好慘

餅印

真愛真隊友L5都保住K1

屌你啦
笑乜鳩

今集唔恐怖既
負皮
我仲準備晒心理準備去睇

依個第2集嚟
不過你再睇真啲....

棒球棍先係本體
同新八同一概念

棒球棍都未出現過啊

係啊
女主角冇死啊

有咩睇真d

好勁

OP第一幕咪寫住悟史

但又有好多方向可以討論
梨花好慘

但係變左勁燒腦

啲屎呀....

Op姐

9估K1先係兇手

用埋食老本果套既話 個情節我已經腦內模擬
1.監製定唔知龍七 之前拍片暗示有中學生版沙都子
2.海貓入面緣壽中學生時候比魔女搵佢入上位世界幫戰人
咁假設行海貓果套
姐係話今次係拉姆達選擇中學生版沙都子做佢隻棋/代理人去寒蟬入面 唔係選擇34
金色短頭髮伏筆

係 今集一句對白都冇

詩音個杯有悟史
好似係

係成集都冇得聽佢把聲
得最尾預告嗰度有一句

但動畫好似未有呢個跡象
除左第4年個作崇
舊版鬼隱都有出個佢枝棒球棍
但好鬼片好似冇出現過

問定先
解係咪要等下季

圭一唔幫梨花 搞到梨花食屎wor
屌你真係僅次於姦殺

依個沙包子氣質同佢似（同cv）

第四年可能死嘅人一樣
但係發生嘅嘢唔同都未定

下篇應該係關鍵

發爛渣屌走圭一
圭一都同魅音講好驚佢

其實佢屌完K1係想繼續劇透落去
可惜沙都子突然插入

無
聽講下半季係卒 而上半季係業
卒業即係畢業咁解 咁可能下半就係解篇

其實仲有一點大家好似冇講到
魅音困住咗k1之後同佢講嘢，其中有一句係
‘結果沙都子的家也被波及了’
姐係應該沙都子屋企發生嘅事應該都仲係一樣悟史亦都應該存在

同啲屎一齊飄飄吓咁

結果依家都唔知係魅定詩音
就咁睇係魅L5
第二犯人沙都魚 山狗東京

佢道門真係好9
鎖人個道一撞就爛 即刻睇電視
on9鎖 呃人食住1個月
出面鐵門流血都撞唔爛

梨花每次死法唔同
代表兇手已經唔執著古手一族呢樣野

動機變左其他

把口冇合埋成肚成口屎

話左子彈都打唔穿

可能懶醒以為詩音魅音調轉咗 屌埋魅音一份
然後畀魅音殺死埋

見twitter好多日本仔都估係沙都子輪迴

佢撞出黎果下我笑左

以為睇緊笑片

你覺得兩篇黎講邊個死法最似

咁又唔一定
綿篇死法係一向唔固定

咪啦，咪啪唔通嗜糞咩

今集到底魅音係好人定壞人，
因為死者身份明確【背部紋身】，
水底一定係詩音。
殺左詩音嘅魅，難啲係好人...

至今無黑化神話破滅

沙都子一死就會trigger輪迴

但係仲肯保k1 好偉大

好正，唔小心扯左

痴線

條頸有痕 應該鍊死咗先dum落去

唔會啦
K1最後都話所有表面證據直指魅音殺曬所有人
但好大機會比人老屈落去
因為解釋唔到魅音既死
今次結尾冇講死法

可能係嚟唔切殺K1

沙都子又係點撚樣及時閃現到園崎本家，
咁細粒又係點樣同魅音同歸於盡，
成堆山狗簡直又好似跟住沙都子嚟咁。

好亂啊

仲有
魅音同沙都子死嗰幕
中間把槍同魅音攞嗰把唔同

9up 沙都子同入江聯手

可能就係佢送咗個公仔俾佢
就保住k1

似op果支

都話殺左詩音係為左保護圭一

lm

應該死左先俾人抬過去/
其中一個去到案發現場然後被殺埋

咁唔比圭一靠近廁所都係為左保護圭一啦

係喎
唔係左輪

冇錯

有4個上咗trend
梨花得一個鏡頭都有食屎太過衝擊

佢覺得梨花會係屎坑跳出黎咬佢掛

美人計畀入江屌

沙都子個行為邏輯完全搞唔明，
梨花失蹤佢好似好漠然咁話係K1最後同梨花見面，射個波畀K1就懶理。
你個Best Friend 喺 腸流祭後幾日失蹤喎！
佢唔係大喊包嚟嘅咩點解咁唔care 梨花

最後點解閃現去園崎宅又唔明，
好似目明篇咁因為收到詩音call就話姐，
今次擺明冇預佢嚟，梨花死嘅地方又係屎坑而唔係園崎家...

得日本受歡迎
其他都好小眾咁
不過有日本仔出錢買bd就得

唔係啦寒蟬係歐美好出名吓架

以前係啦
而家唔見業有好多人講
歐美top10都無

日本仔諗野真係好痴線

睇到好心痛
龍7

舊式可能係好深嘅糞坑
由其係山旮旯地方

沙都魚正身拉姆達說

一諗起EP8個蛋糕謎題我就好撚怯呢個可能性...
溺死喺屎坑真係好撚惡趣味

死剩呢兩個
算係happy end

兩篇都個尾都好強調信朋友
然後又慘劇

有可能

點知最後幕後黑手就係佢
唔好以為冇出場喺度扮無辜

下？

一係就好似緣壽同觀劇or貝倫果種合作方式
比人由中學生拉翻入去或者借力量當棋子
沙都子輪迴說 得呢種原因先可以解釋到 冇外力幫助係冇可能
假如我地假設沙都子真輪迴

其實係咪想帶出更高層次嘅訊息
但我睇唔透包括呢篇點樣解

有啱有錯啦，
驚劇透唔敢駁。
只能夠話有個啱嘅地方好啱。

起碼睇完第3篇先知
我暫時估同目明對聯
詩音殺魅音 變成 魅音殺詩音
詩音殺圭一 變成 魅音保圭一
詩音憎沙都子 變成 魅音憎梨花
梨花黎救人 變成 沙都子黎殺人
冇錯沙都子黎園崎家為左殺圭一的

但係我覺得嗰種畫風都要暴走嘅感覺先表達到嗰種L5感

睇鳩慣槍彈我又唔覺洗腦同催眠有問題
不過我下盤再估過果個位

今次推梯鏡頭好多
但總覺得駁唔到一張最好既gif

食屎噁心定條頸隊落把刀噁心

話時話古魯謝係咪仲未出過場

漫畫幾時更新
想睇下有咩新線索提供

下篇應該出場

想睇梨花今次賽後有咩感想

好期待祟騙
仲會唔會有大災害

每兩個禮拜更新一次
姐係下個禮拜

槍彈本身就係異世界嚟，
世界邊有咁多「超高校級的XX」能力者啊...
例如盾子個分析力，根本係複制一切能力嘅超能力。

但海貓講緊要全力否定魔法，
就係100%嘅Anti-幻想。

睇到EP5你會明，
而且Anti-幻想都只係戰人喺EP5到達嘅「低境地」。
EP5直接借某位地位不可侵嘅Character明白宣言海貓係講究現實邏輯嘅推理劇，僅僅反幻想並唔足夠。

究竟魅音喺個moon到見到嗰個係咪沙都魚 K1見山狗已經係之後嘅事

一諗係沙都魚嘅話魅音即刻攞把左輪出嚟唔知點解好好笑 雖然最後把槍唔係左輪

Who?

棒球監督

話唔定沙都魚都有槍
兩人同時互殺

只要證實左沙都子係有輪迴
姐係證明左海貓
到時真係激發腦轉數
下一章就知咩料

點解叫「古魯謝」？
入江
隱形人

我想睇佢同沙都子互動，
睇下沙都子會唔會變左個人咁屌鳩佢

因為個聲優係一樣
BTW K1係基拉

入江原版都係崇殺先正式介紹佢出場
所以正路應該下集出

睇完呢集再睇下網上既分析
我個腦已經有無限本偽書寫到出黎

你地唔應該攞屎坑死法同自隊死法比
你地應該攞沙都子比詩音捅死黎比
詩音推梯果幕之前已經捅死左沙都子架啦
魅音推梯代表咩

其實海貓同寒蟬個聯系基本上都冇可能冇
我只care拉姆達正體
嗰種可以將海貓再一次徹底挖穿肚腸品味嘅可能性就擺在眼前

我反而覺得lambda正體可能根本唔係嚟自寒蟬

我都係咁覺得 但差一個好確實既證據去FC佢
舊寒蟬有羽入 所有幫到梨花
新寒蟬冇任何表面外力 同冇左羽入
咁must要魔女親自操刀搞呢壇野
我等緊呢個答案 黎個終極扑槌
姐係好似我地海貓觀眾同新寒蟬製作組玩緊game
佢假如敢確定沙都子有輪迴能力
我就用藍字要求覆述輪迴能力
然後證明魔女係存在於寒蟬世界
咁當然假如沙都子冇輪迴 咁以上對話全部變廢話

其實如果真係冇大災害出現，同34 影相佬係失蹤嘅話，咁今round game 拉姆達 control嘅角色，就應該係第個啦

遲下再睇埋悟史個part同崇騙點講

唔覺得拉姆達直接係沙都魚
但認同係拉姆達玩緊沙都魚

very agger 就好似梨花會有貝倫咁既語氣演出
咁期待一手 沙都子feat拉姆達

新寒蟬冇任何表面外力 同冇左羽入

就係咁先符合海貓入面講貝倫崩潰同黑化嘅情況

啱啱睇完新一集可以入嚟討論
屌呀好撚迷
冚家死晒，唔通綿騙係魅音L5?
梨花講明quit驚，自殺就預咗
但我諗唔明魅音同沙包魚點解死埋一齊
Mon上面顯示34派人殺k1
沙包點解會喺走廊出現？

定係本身沙包魚發現咗梨花係池底
睇班房語氣，似懷疑k1殺死梨花，
然後走去尋仇遇見魅音，再互片？

另外諗唔明魅音有咩理由殺死詩音

可能魅音為左保護圭一殺左詩音、村長同鬼婆

咁樣既話 等我整理下先
你意思姐係舊寒蟬happy end完左 rika捨棄埋貝倫呢個面具記憶
中學後
然後再比人扯呢個新寒蟬 重拾貝倫人格 一直到海貓甚至一直之後

成個po都係屎

呢個係推理之一，
另一種推理係而家只係原梨花輪回千年之旅嘅幾分之一。

但有人post過漫畫指梨花曾經喺祭囃篇「走堂」，
話佢以某種支付代價嘅形式，以Cheat達成奇跡通關。
所以而家正正係支付緊代價，要被逼玩羽入Lost嘅寒蟬加強版。

鬼婆同村長都明，魅音今集有講，想搵出離奇殺人案嘅兇手，斷絕條村嘅惡習
但詩音真係拗爆頭，詩音本身已經憎園崎家，而佢本身都有入祭具殿，同k1一樣都有危險
綿騙詩音唔似發作，所以真係諗唔明點解佢同村長同鬼婆俾人掉落個坑到

爬文巴打上面分析沙包魚有輪迴，今篇同海貓有關連？
睇嚟要補一補海貓，如果唔係真係睇唔明

龍騎我dllm，當年EP8嘅伏筆咁都可以挖嚟用
我同佢鬥長命我驚佢仲可以回填多幾個好似呢種得一兩句嘅骨灰級遺題

都係唯有等啦。
一齊等劇情等劇情...

而家連EP8，貝倫話自己係自由人我都唔敢信
話唔定到而家都仲係受人擺布之身

唔知係唔係翻譯問題定乜嘢
今集一開始係班房, 沙都子想暗示K1好可疑
因為K1同梨花傾過計
我唔明點解沙都子想咁樣暗示K1知梨花點解會失踨
魅音話佢係學校後面見到有人同梨花傾計
沙都子就話個條友咪K1
明明第七集最後沙都子望到晒K1同梨花係操場隔離傾計
同埋沙都子叫K1一齊玩, 個陣都傾完啦
中間雖然唔知咩事, 斷估唔會K1追上去而冇播到
沙都子因為見到K1同梨花傾過計就想全班懷疑K1好怪

閪女人沙都子
我完全唔明佢嘅行為邏輯

不過假如新寒蟬冇左羽入
咁梨花既輪迴設定就會好唔完善
我覺得支付代價果到 好大漏洞
咁就loop翻我地早幾個留言講輪迴個宿主係邊個同邊個位點運作
呢個就係最重要 咁跟住就可以推敲翻梨花點解要入翻game到除非真係輪迴一筆帶過

我暫時就未睇到咩海貓野
之前我估魅音記得前世啲野
但照咁諗佢唔會殺村長同鬼婆
我估因為詩音帶圭一入祭具殿
所以魅音殺左佢
另一種可能性係魅音係綿流當晚比詩音捉住
然後魅音成功反殺

真係唔知魅音定沙都魚推梨花落屎坑

屌呢個樣真係好似中學啲閪女人

已經超越舊作
舊作都冇咁閪

梨花死法本身已經離奇
上集睇個樣，已經係quit game自殺款
但自殺點解會揀跳糞池
如果魅音L5，係有動機殺梨花
佢搖睇梯同使開k1入糞池，魅音可能認為古手家係黑幕
雖然沙包魚今集表現好鬼，但諗唔到佢有咩動機殺梨花

呢個都OK wor
咁今季就先係真正解釋返海貓講拉姆達點樣折磨貝倫
而舊寒蟬唔係 舊版只係講梨花玩牙嗚設計既馬嬲打字機難度單機game
咁我更加會確定今次會更直白講魔女系統同佢地既關係
舊版就咁完都算 冇睇過海貓既人根本唔會諗魔女呢個問題
新版呢個問題真係迴避不能
重新開game趕走羽入
決定追殺龍七直到好好交代為止

舊作冇黑底，
冇疑似黑幕屬性，
低低BB好天真好堅強好可愛咁。

同上邊會露出閪樣嘅人真係兩個性格...
沙都子黑幕confirm

斷估係小息傾完計到入班房中間梨花俾人殺
唔會係上堂到搵人個陣先殺掛
小息後唔係好多時間掛我估
沙都子個陣打緊波
其他人分分鐘仲可疑過沙都子
係班房其他人冇出聲
但好似得魅音知梨花同工人傾過計
又係怪怪地

知情人
黑幕人

因為寒蟬早過海貓，
海貓係將寒蟬宇宙觀成個進行升變為魔女嘅棋盤，
或者話係降維成菲澤莉努的大圖書館當中嘅一本書，一展開就係一個世界咁解。

舊作讀者冇海貓視角問題正常。

但業篇係海貓出左之後番焯寒蟬，
喺寒蟬海貓劇情建立千絲萬縷嘅聯繫後，
比起齋寫寒蟬遠遠不如拋出魔女棋盤System過癮。

一齊追殺龍七
之前睇業其實有啲炆，覺得梨花好唔容易爆機又比人抆番嚟虐待好慘。
但如果成件事兜得到我又唔區，不過唔好再嚟第三次啦

沙都子難為小小啊起碼
不過其實如果佢真係黑幕都會幾有意思下...
【惡毒的觀劇者

照你咁估
34變左好人/中立
所以有啲咩風吹草動就即刻走佬先？

睇完海貓睇寒蟬同冇睇海貓睇寒蟬 完全可以話係兩套作品
原本我係唔諗住睇業 就係因為怕重複
但係有新劇情又唔同講法 梨花格硬被逼第二次重玩
姐係開宗名義同你講有凌駕於世界之上既人捉佢入去
太多解釋啦
1.海貓事件完左既觀劇魔女懲罰論
2.拉姆達貝倫過去恩怨原典論
依家我睇業都係到不停搵邊d位係疑似有棋盤操作
當game咁
上一集就沙都子嗌停左梨花同K1既對話

龍7一定有睇HXH
死係廁所

沙都子爆料比佢地知？
因為沙都子上集冇出現係祭典

魔女棋盤有講明，
棋子做唔到棋子唔會做嘅事。

海貓原作魔女嘅粗暴干涉，
只有繪梨花喺金藏書房脫出之謎後發癲嗰次，
直接劈道雷落嚟淨clear所有人腦內運作，Reboot繪梨花。

唔係冇位著手嘅...
但我覺得嗰啲地方唔會畀你推導到有明確被操弄行動。
因為無論係咩人做棋手，都冇法令棋子行為ooc.

點解沙都子會冇現身嘅

最尾把左輪變左做似係魅音陀開個把槍唔知有啲咩含意
同埋魅音個件衫一直有陀住支槍 係鬼騙篇最尾醫院突然無陀住唔知有冇關聯

所以我先覺得果下會有一種特別既feel
可能未必係move棋
但timing太合時 對白都好合理 有一定目的既行為
btw同ching你熟開海貓既討論 很過癮

我估計係沙都子造成34便當王行動既原因
明牌上我地係睇梨花圭一行動
暗面就沙都子
我自己咁估

唔係左輪把槍 係現場就變成左魅音死亡既兇器
今集最後唔同上一章最後
冇講到個死因

我有少少懷疑沙都子會唔會係34個間諜
34用悟史黎要脅咁
呢篇34出場，又有啲工人攪事
好難唔懷疑34係冇份
不過我呢個全部得個估字

我review過好多好多次海貓
所以我其實都好開心可以同到人討論

簡單嚟講，棋子只會做佢自己願意/有正當誘因催生嘅事。
但時機上嘅干涉係做得到，例如拉姆達曾經操作EP5戰人，強制將繪梨花帶離夏妃藏身之櫃。
嚴格嚟講EP7真里亞講到一半趕客威爾都算，但痕跡有啲太重，上邊EP5例子會更適合你做佐證。

我比起事前推理，大概更擅長事後解讀

你地講海貓唔4重

梨花
梨花真係好撚靚女其實

大石描述34同便當王渣車失蹤 VS 梨花話34便當王死左
要睇邊樣先係真
咁的確係用悟史足以動搖到沙都子control佢一d行為
大家一齊估幾過癮

梨花係用往年經驗推，
34火燒筒中，富竹L5致死。

大石講嘅係單純每個碎片各自發生咩事。
大石講嘅事後報告絕對更可信。

我始終覺得依家龍七design呢個劇本
雖然話想要新觀眾 但都係希望係挑戰下舊觀眾
依家唔同以前 大家有曬舊版同海貓資訊入腦
對演出要求高好多
冇可能仲比你用毫無提示式既演出
一定要有d位比大家搵下 就好似今集沙都子
不過就太明顯 有小小老尷.....
我鍾意搵細節

識貨

食屎既形象太深 要中和下

大石講既資訊直頭做當紅字都得

k1視角反而剩係要信一半

因為陳述客觀事實嘛，
而且大石因為動機，極想捉真凶嘅前提下唔會講流料。
雖然唔同世界線入邊，會同主角群時敵時友，但只有查案呢件事上絕對唔會動搖。

我車上有空調~

我訓先 明天繼續

黑幕：「吔屎啦，古手梨花！」

好玩唔玩玩屎...

順便一提睇過梨花喺決定自殺放棄世界之前，會搵K1扑野嘅本，好正

cls
圭一怪力

羽入神無斷手即係過去有唔同
所以其實沙都子同梨花關係冇咁好都有可能

分分鐘鐘想搵御三家尋仇

井入面都沙都子殺嘅
見魅音同k1入去，所以想去隊淋埋魅音

有冇LINK

唔敢開新蟬鳴坑

咁靚女都係要食屎

點解呀

驚冇尾
得出齊先睇

快啲睇之後同大家一齊鳩估吓仲好啦
最新一集又係勁多方向可以討論

依家見到梨花就覺得陰公

越慘就越覺得呢次係講貝倫點來海貓二期機率Up

禮奈會唔會已經記得返ｄ野 所以預早走咗仲埋呢兩次K1好似都有主角之力咁
同禮奈打又唔死 今次又比魅保
會唔會係沙包子因為多謝佢 費時佢咁辛苦

唔好真係變貝倫

結果 而家講返過程屎都食埋 真係咩都試過 魔女之名當之無愧

係
咩都調轉咗
連‘古手神社’4隻字都調轉咗擺
仲有好多嘢都調轉咗

花式死法

而家比沙包之星拎咗Zawarudo 今次照睇都係兩篇溝一篇縮知做 做埋崇殺應該就解 第12集應該大概就知邊個係黑幕

下一篇好緊要
應該會了解多啲新版嘅沙都魚係點

係咩
今晚睇

我剩係知逼返食屎

學人做表boss

龍七撚狗手法層出不窮 未出解題都唔肯定啱

我反而諗緊赤坂同大石今輯係壞人嘅可能，因為要調轉諗

同埋魅音今集講咗香港人果句：警察信唔過

如果警察同山狗一夥（721？），今集所有死嘅人都唔關魅音事

唔算係有答案嘅
不過起馬清楚啲先
k1冇比rena狂插，插咗幾刀之後就起身反殺rena
業漫畫一定要睇，會有唔同嘅睇法
同埋好有feel

承太郎都敵人嘅話仲玩咩

戰神秒殺全場啦
L5都唔係對手

今輯所有野調轉嘅話，34係幫佢哋嘅key

但rika意識上要避佢所以仲未搞掂

話左今晚睇仲特登回我直接劇透

Sor

34好難諗會幫佢除非呢個34係梨花救返果個

仲埋唔見咗黑超佬

突然醒起第四集沙包魚同mion一齊死
會唔會成為新規則

綿流好似不嬲冇佢

如果沙都子同魅音死果陣把槍唔係魅音既
證明把槍係沙都子
係沙都子先發制人射死魅音

你地覺得魅音L5講既野可唔可信
大壩戰令到村長都暴力
仲有井底既3副骨可能表示今次哩個世界真係由村民掌管作祟同鬼隱

第4集係沙都子同梨花一齊死
魅（詩？）冇死

不過沙都子喺今次新故事應該都好大機會係關鍵人物

魅音不嬲都同大石不和
舊版都係
魅音係黑社會大佬
你諗下啦

上次係 禮奈 菜刀 今次係槍 又係沙包子係隔離會唔會真係黑洞魔法 變咗沙包。貝阿朵莉切

呢單嘢睇幾多次都心寒

如果係鏡面世界
舊版梨花係群體治癒既女王
咁新版既沙都子應該就係群體發作既女王

上次禮奈發作但梨花同沙都死
今次魅音發作但魅音同沙都子死

上篇禮奈發作+死埋
今篇就唔知，提都冇提過佢

菜刀同槍都係要解 點解會殺咗沙包都係問題 梨花已經變咗唔重要

可能今季連nini都無

除非作畫問題，梨花應該係被人勒死再放入屎坑而唔係喺屎坑浸死，條頸有勒痕，同彼岸花嘅毬技差唔多

至於把槍點解唔同咗 睇到有說法係其實由34富竹失蹤開始K1已經係L5狀態 同以前我哋睇鬼隱一樣 我哋個視覺係由K1出發 K1啲幻覺我哋都睇埋一份 有機會K1將普通自動手槍睇成左輪

而我就覺得一開始綿騙follow綿流目明+少少皆殺，但唔同嘅係魅音因生物本能L5(鬼騙K1)成功反殺到詩音，梨花就係魅音殺(魅音話梨花同著工作服嘅人講嘢，加上L5嗰陣佢認為梨花係主謀)要滅口防止山狗有太多資訊，而沙都子後來揾梨花去到後山仲call埋山狗(假設沙都子同以前一樣要揾入江打針，打針嗰陣叫入江幫手揾梨花)，又係要滅口(魅音話咩受人指示，可能認為沙都子係梨花+山狗派嚟)而把槍有機會係左輪喺搏鬥途中跌咗，魅音喺個波到攞支私夥嘢出嚟射死沙都魚最後R頸死

可能到頭來寒蟬拉唔到去海貓，反而拓展outbreak個世界觀田村和神

利申鳩噏

魅音推梯之前梨花唔係都死咗

意思死係沙都子隔離果個人可以係今次發作果個

會提佢
但出場就冇份

係沙包殺左魅
我估沙包大機會係自殺
如果否定我既傷害反射既講法

咁上篇係梨花發作？梨花應該唔會發病架喎

勒死再放入屎坑先正常
有意識既點都爬返出黎

如果傷害反射 上次會唔會梨花知道咗沙包係黑幕殺咗佢跟住消咗記憶

冇話一定要病發先死係佢隔離
我指咁既pattern表示邊個死係沙都隔離係沙都自己決定
佢亦一定會用同一死法死埋

悟屎可能要出場了

可能變咗魅音鍾意nini詩音鍾意k1

悟屎出場係目明篇

終於追到新版
頂 d人樣衰左咁多既

下篇提一提佢先解再出嚟

嗰三條屍死十年以上點會係nini

佢意思應該係可能終於會提到佢

好奇怪你一開始睇會覺得樣衰
但睇耐咗你會覺得新版啲女幾靚梨花靚過原版
睇慣咗你就明嗰種感覺

k1除外啦，點都樣衰過原版

啲屎仲要飄飄下

咪叭直情好似搵第二個人扮咁
第二集明知兩條友入去間屋睇就死
仲唔理 繼續跌舞既
（跌個個位好似變左）

咁佢係一定要跳舞
社畜黎

好撚慘呀屌
不過佢應該係死咗先再比人dum落去...
咁都好啲...唔洗真係試到屎嘅味

我嘗試相信魅音講既野
作祟係村民搞既
沙都子父母係村民殺既
梨花老豆老母因為幫北條家所以都被作祟
悟史比鬼婆殺埋
咁34就係為左調查作祟而黎
山狗既搬走會引黎村民大規模L5
34同富竹著草因為比發作既村民追殺
34係今次解決內幕既重要人物

係喎睇漏左
咁應該冇佢地份

我覺得哩度會有啲變態係有啲咩鍾意掉條女落屎坑既性癖
之前有個人話咩睇屎坑梨花睇到扯

梨花去到女巫裝打後先可愛
呢集和服魅音

咁上篇沙都子同梨花死
都係魅音走去殺死梨花?
可能係殺梨花個陣沙都子反抗, 魅音殺埋沙都子
不過佢地係被菜刀殺
魅音落手可能用槍

唔係和服黎架
果啲扮鬼嚇人果啲衫黎

我覺得魅音冇殺沙都子既動機
如果照你咁講魅音變左大boss

我其實鐘意新版 k1 多

舊版k1成個麻甩佬咁，唔切合佢實際年齡

不過話時話k1性格今輯轉咗好多，至少你唔會覺得佢係個咸濕仔，甚至有少少怕醜仔性格咁
同埋佢私服唔同咗，唔再係紅色背心

有諗過呢個係咪第二個k1

有冇巴打睇Netflix版？
Netflix 果輯係唔係冇「解」篇？

一樣紅色背心呀
第1集，第5集都有

一來冇解同埋禮
二來netflix連第一季都係鳩譯

所以巴打唔好喺netflix睇

你話如果魅音係講既係真
魅音話村民變到暴力
御三家要負責
咁上篇殺梨花既兇手都可能係魅音
其實大家都L5但呢篇先講魅音個情況
咁梨花同沙都子住埋一齊
可能沙都子會幫梨花反抗而殺埋掛

上篇最尾個護士引圭一發作個邊又一個勢力
而且魅音好似係知山狗想攪事而防備佢地
我唔會咁快覺得魅音係大BOSS

唔怪得睇第二季睇黎睇去都睇唔明
多謝巴打

第2季係解喎巴打睇哂第一季未？

我睇曬Netflix果輯第一季

有咩感想
第一次睇目明篇嗰時覺得點

目明篇 梨花醬個反差好萌

咪啪～

竟然擺個重點係依點

14秒gif概括成個推梯

Btw記住解嘅第一集係接住第一季最尾嗰度
都係罪滅篇嚟

Load好耐

以前裡面係黑色無袖背心，同紅背心會扣埋

因為其他角色私服完全無變但k1變咗所以有啲在意，尤其係第一集佢想扮係remake咁應該所有野一樣

K1差啲俾魅音殺
見住佢發作
然後乖乖地去魅音屋企
再乖乖地跟埋去個山洞
又話梨花變到好怪, 唔知信邊個
啫係搖你條梯既魅音就唔怪既
K1係唔係覺得發作既魅音都好正

呢個我有印象
我愛梨花醬 咪啪～

係幾靚

大家都愛梨花

我明巴打你想講啲咩

但係咁講，咩叫一樣嘅K1，唔同碎片嘅K1應該冇關係（除非奇蹟繼承其他碎片記憶）
啫係你唔會話鬼隱嘅K1同祭囃嘅K1係同一個人

其實今季鄒見沢天氣凍咗 K1怕凍所以唔著背心

我覺得魅音就算發作都可以保持理智或者可能係沙包子打佢針先發作

係樓主你笑梨花

自從業漫畫出咗已經冇再笑
今集之後仲笑梨花嘅都唔係人嚟

梨花慘到玩屎都俾人笑

睇得出佢真係想保護k1

真愛原來真係綠色

係圭一視覺係好安全
就好似禮奈發作會保護老豆咁
魅音發作會為左保護圭一殺哂其他人

沙包只要照鏡就可以令你發作

如果魅音真係推左梨花落屎坑既話
係梨花視覺係最恐怖
可以定義為必定無法通關+自殺無效
最慘死法
危險程度SSS級

諗起周星馳套九品芝麻官 迫佢食屎 點知越食越過引

好玩唔玩玩屎

唔好講了
我食梨花啲屎就好了佢唔洗食

送咗公仔 佢對K1不能自拔 見到佢Sm房 佢老母同村長話要做野就殺咗佢地？但係點解要殺詩音 梨花都可以講得通 御三家 詩音係呢個世界定位都好怪

梨花屎價急屎

只係對k1保持理智

作為勾引圭一又搞鳩到圭一變作祟目標
所以優先殺左佢
可能剝哂啲指甲再掉落井

用定十嚿屎賭下篇唔是沙都魚L5

可能下篇會聽到沙都魚大人聲

沙都子應該都會扮慘

沙都魚會係清醒狀態底下攞斧頭劈死L5既圭一

沙都子虐待叔父

屎眼巴可唔可以將魅音搖完梯之後影住老師行過嚟嗰幾秒整做GIF
老師好cute

我剩係想睇賽後報告

Thx
好cute

整短啲後面

又放錯

k1居然唔洗死

你上面嗰張啱喎依張反而係長啲嗰張

第3張比第1張短5格
第2張冇停頓
睇你鍾意邊個version
我鍾意第3張

今集其中一個重點我覺得係詩音死既時間
如果係綿流當晚死既話咁今集全程都係魅音
但假設唔係既話，咁係學校既會唔會有一個可能係詩音呢，屋企出現既先係魅音（呢個時間點岩岩好殺鳩左詩音）

魅音好女仔

l5都冇殺k1

睇到頭都大埋

好撚怪
見到沙都子咁撚閪面有種反差萌

其實點解大家都定咗死果個係詩音 見果個係魅音
我睇到最後都分唔到 你話佢講嘅野係以魅音立場都唔可以係證明 佢都扮得魅音當然要講返魅音先會講嘅野
始終好多背後發生嘅野大家都唔知 所有野都係估估下 所以我就唔會咁一口咬定果個係魅音

大左一定好正

因為講公仔個part感覺似係魅音

發現過咗哩集多咗好多巴打入嚟

閪到仆街

下篇沙都魚主場，應該好緊要

你指今集學校定幾時
今集學校魅音搖梯個陣講嘢好符合魅音作為下任家主講既嘢
啫係話梨花要為作崇負責
唔係好似舊版咁鬧沙都子
我信學校係魅音

K1無死,炒晒車
未lv5

咁就要調教了

梨花死左好似冇trigger到東京派人黎屠村

呢個認真黑面反而好過平時個啲
見到沙都子潛力

懸疑推理就係唔會證明到
正如鬼騙都有人話禮奈冇捅過圭一
唔似柯南果種查案用矛盾同證據可以斷定果個係犯人
係寒蟬講啲野既立場似魅音已經係一個支持
但唔會100%肯定

東京嘅角色暫時喺今季個定位仲係有啲模糊

可以係其實當時接公仔嘅係詩音
又可以係詩音代入自己係魅音
當年明明自己冇紋身都自己講出黎話可以比個紋身大家睇嘅詩音 有咩扮唔出
講到尾最重要係動機 而佢哋身上發生咩事大家都係未知

見到 ’‘ 就覺得陰公

冰山女嗰種感覺

我只係奇怪冇人懷疑/考慮過魅詩難分呢個問題 就開始討論姐 好似幾時係魅幾時係詩呢樣野唔值得討論咁

所以我有提過認眼框認人
亦有講詩音係甜品日第二次介紹自己
所以詩音係甜品日第一次出場
但都係唔會100%肯定
風險越大既推理中左會越開心
你話攞公仔已經係詩音咁有咩線索支持

入江機關，山狗，東京仲存唔存在都唔知

如果沙都子一直以黎就係閪面就唔可愛
但一直都煩鳩咁突然閪面就有反差萌

我係睇完綿騙第二集認為綿騙第一集全程都係魅音

因為我提過認眼法

你地終於明點解我咁鍾意沙都子啦

村長直接消失咗

Exactly
詩音出場之後好大分別

我不嬲dd
但你係戀童

最後個張可以加上魅音搖梯時影住臉的gif

用左十幾年黎做反差萌

咁就應該仲喺到 上一篇先幫入江搬屋
今篇入後山 只係個目的應該唔同咗

係梨花喎

即係邊幕

震撼力大到

點解係梨花

比人dum咗落糞池喎.....

可以同之前眼嗰張gif合體

比較可以肯定嘅係魅音喺個mon見到嘅應該係沙都子唔係山狗

咁多係都係入面
點解其他人唔係

咩呀
詩音佢地係喺井底
得梨花比人dum落咗學校屎坑

係咩
以為佢地去晒井底

入江仲喺度

而家有幾慘
後面梨花爆機就會有幾爽
為有咁安慰自己

我只係由結果睇返轉頭覺得奇怪
舊版由頭到尾都係詩音自己搞出黎 而動機係因為魅音同佢講公仔嘅野觸發
今次公仔冇出事 但頭半發展依然好似 失蹤次序都一樣 而且都鋪咗好多‘詩音’一直都對御三家不滿嘅伏線
但到最後一集呢啲野全部搬唒去‘魅音’到 所以好難相信最後一集果個魅音真係魅音
我以全程其實都係詩音發病黎做假設 咁點解佢最後放過k1 合理唸法係佢真係鐘意咗k1
咁點解會同舊篇唔同鐘意咗k1 最大嘅理由就係接觸多咗 好自然就會唸其實接公仔果個係咪詩音
當然可以重有好多可能性啦

係呀，大石咪講咗
見唔見到啲屎飄飄吓

Pv都有佢

中間6,7,8集時間其實好短
如果大石冇講錯井底死係詩音, 同沙都子一齊死係魅音
又冇換衫
我諗要扮都係一所始全程扮

屌原來係屎嚟

認眼呢啲好死嘅姐 雖然感覺係好似幾可靠
但都可以係龍7特登撚9觀眾 所以我唔會拎呢個做參考
而且作畫嘅野 有時都唔知係佢有心咁畫 定單純出錯 真係唔開估都唔知

入江其實除咗研究之外 仲係拎來洗黑錢如果34無死老豆老母 就可能係一個普通學者 無份入到最深層 唔知成件事 可能個計劃就咁比人停咗會唔會有呢個可能性

魅可能殺完梨花順便去埋廁所

頂 唔講都唔記得 入江重未出過場
舊版好似都係下篇打棒球先出場？ 咁個安排都係一樣

今集係咪連舊熟哂既fans都睇到WTF
我睇youtube留言好多人都話唔知咩事
我自己就幾乎唔撚記得哂剩係記得個結局係點

大個左可以瘋狂咪啪

你係到呀梨花
開個大先

舊版鬼隱就出過嚟同有講少少，業就直頭無點出現過

果幕都覺得奇怪

係

痴線仲笑梨花

點解既
太純潔唔明

屌你

正常，根本唔同劇情發展

你要睇多次了

但係對付沙包子應該唔洗用槍 殺雞焉用牛刀

唔好咁啦

舊版詩音扮魅音 再推魅音落井 警察都係當死嘅係詩音 警察認屍係靠衫
時間短唔短呢個冇咩好討論 因為就係果段大家未知嘅時間可以發生好多野 ‘詩音’幾時死大家都唔知啦
大家就咁睇就覺得‘詩音’係k1入果個地牢果陣已經一早死係井底
但其實k1暈咗冇人知發生咩事 可能係暈咗之後’詩音‘先比人推落井底

大家都鳩估緊，算係有個大方向
想知大家點估嘅可以追吓post，幾有趣
總之沙都子絕對係今次新版嘅關鍵人物

Btw如果巴打唔記得哂又有時間嘅絕對建議補翻原版喎
依套記得同唔記得啲劇情差好遠

(打屎震)
好爽呀
出去殺人先

屎震用依個先啱/

梨花係你後面 個樣好慶

佢咁廢,唔驚佢

咁咪等開估睇
我都想知自己會唔會燈到全世界炒車

唔好講得唔得
可唔可以比少少人性

呢度係連登

重口味到咁

如果真係連去海貓 真係想佢地聯手治埋羽入呢個臭閪好撚毒 咁多野玩 好玩唔玩玩屎

已經有啦無入屎坑咁盡姐

治埋龍7啦
寫到梨花食屎咁cls

乜撚
警察話井底既係魅音
跌落樓果個係詩音
警察冇認錯
背脊有紋身應該唔會錯

大石講既野接近係紅字
好難會出錯
亦無動機講大話

係魅音玩姐

係喎我記錯舊版 咁新版都應該都唔會認錯？ 咁落井果個真係詩 發病同沙包魚攬炒果個就一定係魅

好想睇佢點解綿腎篇到底沙包子點解會變成咁

唔會認錯架
背脊有紋身一定係黑社會當家

魅音只是隻棋子.jpg

綿腎

龍七係咪試過食屎先今次逼梨花食係屎坑

綿流祭完左,村長失踨到返學個段時間
同埋K1暈左到大石救佢呢兩段時間
發生咩事真係唔知
所以你咁估都合理
暫時偏向相信返學同帶K1返屋企係魅音
如果係詩音
就要睇埋之後詩音有咩動機殺御三家
要估既話都係估詩音驚俾御三家處分佢偷入羽入殿
所以L5出手先

綿腎篇

唔通佢試過自隊所以畫梨花自隊咩

正字師

龍七其實係魔術師來 黃金思密思

就係未試過先想睇人玩屎

引證龍7真係好仆街

黃金屎物師

龍七又唔係第一次寫角色死喺屎坑

first time?.jpg

逼個細路女食屎

拉梨花又再玩垃圾game之餘仲要佢食屎

唔記得咗班警察有腦識認紋身

沙都魚係咪望緊廁所嗰邊

有無諗過魅音叫圭一唔開廁所門 唔當表係魅殺
無可能咁易比我地估到 可能全部都唔關魅事
一切都係沙包子搞

估唔到佢會寫梨花玩屎

唯一係梨花可能係沙都魚殺
其他反而無咩可能

百幾歲細路女

我想問下如果用海貓棋盤論去睇
當然依家啲棋未出晒
呢盤棋個目的係做啲乜
純粹要梨花生存咁簡單?
好似海貓係想
海貓我淨係睇到EP4

睇返張gif 梨花係擘大口

我覺得上次係沙包殺梨花可能途中同禮奈講過d野搞到佢發作都唔定 一切都是拉姆達嘅錯

3隻上位魔女可能純粹係因為無聊冇野做

唔迫沙包魚你開心啦

棋盤嘅目的十分之簡單

後面會講快啲睇埋落去

下次梨花醒返有陰影不斷刷牙同嘔

成堆女人都痴線 成日撚狗 連自己分身都撚埋 如果係我入到去一定屌撚死佢老母

希望佢唔記得係死係屎坑

有冇唸過其實可以係山狗/詩音殺

應該比人勒死先
應該冇記憶既

梨花：羽入幫我聞下仲臭唔臭

羽入:彈開!

羽入「梨花 對唔住 我唔可以講咁多 而家既我冇能力咁做做」

山狗點會推佢落屎坑

暫時都冇好明顯線索話邊個殺

羽入:走開啦

呢個問題嚟 梨花死咗 村民有無發作無交代到
如果山狗要做野 應該會殺埋K1 同埋用毒氣屠村
佢今次唔似有除非無講 咁如果真係無 山狗可能無出場
咁殺梨花嘅得返魅 詩 沙
魅音同K1講 仲話要除去御3家 咁姐係應該未除？ 咁應該未殺梨花 詩音 同 沙 兩個揀我覺得沙包大機會D

舊版黎講詩音動機係覺得御三家殺死nini 要報仇
新版真係未知
但如果警察嘅講法係絕對岩
最後落井死係詩
同沙包魚一齊死係魅 而且魅死果陣明顯l5咗 見到頸傷
知道個結果唔知過程同起因

好長
原本EP1我覺得好正
個背境設定有錢佬爭家產我麻麻地
越睇越覺得啲劇情有少少難頂
中間有幾話又好好睇
雖然EP3結局幾正
但EP4睇到直頭變埋魔法戰鬥漫畫
我都差啲L5
我冇睇到啲劇透

羽入今次捉咗蟲 梨花食等於佢食 姐係八城都食

冇野冇可能呀 可能今次34目標唔係集體發病
可能山狗直情唔係34指揮
總知假如係佢地殺 我地只係知個結果係推佢推屎坑而冇拎去神社 都係大膽假設姐

如果係沙都魚殺都幾大仇口 殺完仲要放落屎坑
明明梨花當你係好朋友

當然放落屎坑都可能係學校無地方放

可能佢都想試下食屎係咩滋味

抵啦
臭闣八城

廁所的花子嘅真實就係咁

佢好似講過自己最鍾意沙都子
所以今次寫個佢做主角嘅故事都唔出奇

咁都無謂寫到梨花咁慘
要玩屎

關於集體發病呢點舊版好似有交代過 其實只係34嘅假設黎 唔一定會集體發病
山狗做野既目的可以好唔同 暫時都係個迷 唔可以完全否定
同埋你話魅音講要去除御3家意思可能係已經殺咗 之後自圓其說自我說服 又或者意思係下個目標要殺埋沙包魚 所以都唔可以排除

簡單啲講 個個都有可能

我單純覺得詩音發作既話所有事件只會同舊版一樣
上個po都推測所有事件推前因為魅音想早詩音一步行動
魅音要保護圭一避免佢受詩音傷害

屌咁唔撚洗推理啦
鳩估100個可能性是但一個中咪算

其實大石講野係咪就係紅字真實

Po翻梨花嘅笑容比大家睇吓

終於補完舊番

屌會唔會連埋去彼岸花開之時 原來廁所花子就係講緊梨花校長先生除時係小此木

依家次次見親佢都有味

恭喜
巴打記住睇埋禮因為都好緊要
之後就可以開始睇新版同大家一齊鳩估
有時間嘅就睇埋海貓漫畫

屌你老母

咁咪玩緊海貓藍字機關槍玩法

係妹妹仔嘅香味呀
諗咗去邊

大石既賽後報告好難會大話

比你奶你努唔奶

唔想同你做兄弟

口臭

而加又唔係開賭局 我只係提出可能性姐
我又冇話要估中啲乜野 因為到最尾龍7想點講都得
講到尾又唔係推理故事 最多話係懸疑故事
好似睇舊版咁 睇出題篇 係會有啲方向估到啲 但點估都估唔到真相啦

見到梨花依個表情仲忍唔忍心笑佢
比人dum落屎坑都要比人笑

咁今次詩音無L5
魅音要殺梨花應該都係L5先會起殺意 L5應該就會R爛頸先所以我覺得梨花嘅死唔關魅事
得返沙包同山狗有機會

認同

有無大致認同既point?
追完post今集都係1999

我無笑佢

見佢係屎坑都心痛

佢地會繼續笑

無
龍7出十成功力
唔似上篇估到大部分

我會反駁
山狗殺梨花一定係公開湯肚
哩個係34既口味黎
舊版一直係咁

屎味阿婆

如果跟舊版嘅話 殺咗人都未必即l5 但l3就一定嘅 就算l5咗都未必一定即死 好睇個人
nini殺完人重可以慢慢送去醫院 沙包魚殺完人可以打下針就冇事

等漫畫 應該可以推翻某啲假說

暫時冇

今次呢集鳩推就得
都冇線索可以跟得上

應該唯一一點大部人都覺得係嘅
就係沙都子會係今次新版嘅關鍵人物

34可能唔係兇手 山狗要秘密行動就會將佢收去廁所如果係沙包做嘅話 可能係廁所裝機關 等梨花中伏吊死

但會比人呃 舊版佢一直都唔知34係假屍

而家咪係海貓既瘋狂藍字玩法

大石如果係真嘅話 詩音今次會係受害者
魅音殺梨花 係廁所 除非梨花唔反坑 如果唔係就應該一身屎
沙包可以裝機關 唔洗出現都可以做成密室殺人

但係大石目明同綿流既最尾都會同你講34條屍係24個鐘以上 好撚奇怪

而加見到佢就覺得有陣屎味

Blame the victim

戰人=悟史
緣壽=沙都子

會唔會悟史做咗神幫沙都魚輪迴解迷

調轉棋盤黎諗
點解山狗要係人咁多既學校小息時間行兇
咁高風險既做法
兇手只可能係身處學校都唔會比人懷疑既人物

呢個唸法幾有point 同時都似上篇禮奈發病重種feel
不過我唸緊詩音有冇都有一齊發病 感覺唔似咁簡單 得魅音一個出事

佢地係咪會話啲比人強姦既女仔好污糟果啲人黎

屌你 點估都好哩兩pair兄妹都唔會打到等號囉

劇本就係咁行 勇救被抹消存在的nini

我係咪比你劇透咗

唔係 完全唔同

神父鳩噏

nini關人撚事
剩係要梨花平常無事爆機就得

其實小息行兇呢點的確好怪 只可以想像到係兇手一係已經失心瘋 一係有突發原因逼住要即時/有咁快得咁快殺咗佢
就算你話兇手要係身處學校都唔會比人懷疑嘅人 都唔等於佢要呢個時機落手
而且就咁藏屍落屎坑都似係好臨時嘅做法 所以感覺上係似魅音多

仲有個廁所門係反鎖咗 山哥應該有技術可以做到出返來反鎖 如果唔係山狗做 沙包子就應該係用機關 等梨花閂門吊死

用機關 就犯左十戒

如果魅音發作完都可以咁冷靜就真係影帝
所以我唔覺得佢係兇手 仲埋解釋唔到點解咁乾淨 無屎 仲有提過有工作服嘅人 不過沙包否定咗 會唔會有關係都唔知

咩十戒

所以我都推斷係魅音
暗角睇到恐嚇圭一既梨花令魅音引起保護圭一既心
轉過頭就勒死梨花然後掉落屎坑

但係道門係反鎖 呢個又係一個迷

可能魅音見到咪啪恰鳩k1想保護佢

道門反鎖係因為入面有人
仲要係未死

係魔法殺人

梨花心諗橫掂都輸
所以串鳩K1
點知輸到要食屎

我已經知道曬呢一章個真相

哩種廁所以魅音既身高同身手要入去反鎖再由上面爬出黎唔難啦

請講

仲有條梯架

但係解釋唔到咁乾淨 雖然日本屎坑真係好乾淨

你問點解魅音咁乾淨？

係 梨花無理由唔會反坑 多多少少都會有打鬥嘅痕跡

直接電槍電暈佢再練到佢窒息 再放入屎坑 輕鬆

但係無證據佢有電槍 除非呢個係詩音

先勒死佢咪唔會反抗
魅音有壓倒性既力量
要勒死梨花應該都係幾秒既事

今季大家好似唔太鐘意用專武 所以魅音用電槍
講笑姐 其實我覺得點解咁乾淨同點反鎖唔係咩重點 要做到其實邊個角色都得

沙都子第七集消失
沙都子同魅音合作
沙都子將C音入去神社既消息話比魅音聽=C音死
沙都子將處刑消息話比便當王聽= 走佬冇死
屎坑反鎖=誤導 當時梨花未係入面
梨花比山狗捉走係第二到殺完運過去

最後果下 算唔算沙包魚可以同lv5魅音隻抽
咁算魅音廢定沙包魚勁
btw 魅音就算變做病嬌 都只會對其他人有殺意
揀得過

點解沙都子要咁做

的確屎坑反鎖同詩音屍係井底都可以係謬論 冇人知真正死亡時間同地點

呢樣的確係有可能發生 但係 K1同梨花傾完計就返課室 撞到老師問村長就返到上去 魅音已經係到
魅音要殺梨花時間根本唔多 仲要放入屎坑再鎖門擒出來跟住早過K1到課室
雖然咩都有可能都係鳩估

順住走K1都話咪好似全部都係魅音做咁，咁如果逆向思維諗先會諗躲音唔係兇手，但係龍7可能會逆向我地嘅逆向思維 直接了當

魅音應該係r頸死

點解要誤導梨花係入面
又唔係要比人知佢係入面
哩個動機講唔通

小息殺咗收埋喺第二度先再反鎖屎塔門誤導梨花死亡時間 放學再掉梨花落去

太多原因 為左悟史又或者係為左報仇
再魔幻少少就係佢有輪回記憶
想幫手過關 所以保住左便當王
但其他人就出曬事

你點解覺得圭一同梨花傾完計就返上去
圭一要同沙都子玩閃避球

兇手喪心病狂到一早決定左要將梨花對入屎坑
反鎖定屎坑黎誤導?

又岩喎 雖然係做到誤導觀眾嘅效果
但角色冇特別需要做呢樣野

最後有無玩到閃避球

呢個係純fake 鎖左門唔等於梨花係入面
但K1今集最尾回想梨花既死就係同反鎖左門有關
姐係K1認為當時梨花係入面

笑咗 點殺佢唔係重點 總知要推佢落屎坑

如果有玩咁沙都子嘅反應就好唔合理

站係兇手角度諗
如果你想人知佢係入面而佢其實唔係入面
對你有咩好處
你想人地事後記得起人係你殺既？
即係魅音想圭一事後知道梨花係佢殺既所以將一個冇梨花屍體既廁所反鎖然後等圭一過黎查既時候叫停佢？
哩個動機會唔會太怪

如果照睇 成件事完咗 梨花係魅殺 魅叫停K1合理 叫佢上去睇 其實係誤導佢

本身已魅已經發緊病 可能有L3所以先搖梯

老師來埋K1就無在意廁所
跟住就放學一齊走 但係魅音殺梨花嘅動機到底係幾時出現

頸既出血量好少
似皮外傷
相反似額頭中彈死

好撚吊引 幾時先有得睇

如果兇手唔係魅音
兇手係想誤導圭一認為梨花係魅音殺既
咁兇手係咪預測到魅音會叫停圭一去調查廁所
除非魅音知道入面有屍體
就算魅音知道
魅音唔係兇手
佢冇理由叫停圭一

山狗用魅音把左輪處決兩個 但因為大石縣警到咗清唔切條屍 掉低平時魅音把玩具槍就走 鳩噏

不如話外星人殺撚左佢兩個
再將粒子彈塞落佢地額頭到

我未睇 但睇你地撞下撞下同睇人嘈交一樣過癮

如果呢個係棋盤 上面就應該係八城同拉姆達撚緊

未睇到乜撚八城
咪撚劇透

好似玩逆轉裁判咁拎啲矛盾位同證據反駁人幾好玩

真 其實係羽入嗰族人做嘅 加埋田村媛命控制啲人 鳩噏無極限

不過認真 有第三者殺魅魚可能性都好高

沙都子怪力蘿？

冇斷手的確係關鍵，代表冇玩捉依因
但呢個世界嘅梨花同沙都子應該依然有同居㗎，唔應該都算Friend底咩

如果幾4個人都係佢殺咁佢真係拉姆達黎過喎

真里亞又比人cum

因為今集係學校果個係C音
咁佢就有理由誤導K1

呢隻沙都魚好撚扭曲呀呀呀

點分C音魅音
有人想知再講

想G

When?

睇到ep3第11話

發現寒蟬人物介紹K1都係叫本作主人公

相信魔法咪唔會迷

EP3 係全4個EP最易破嘅一個EP
因為Beato放水
Please至少搵出EP 3嘅真相

冇

主人"公"
咁佢又真係嘅

而家分咗沙包線同魅音線 今次真係好難估

第8集學校果個就係C 搖梯發病 話梨花係元兇
此時係身穿校服
K1去到大宅 此時既魅音都係身穿校服
然後話去針茶 結果換左白衣 呢到開始我先覺得係真正係魅音
係屋企地牢果個係魅音 細節係講翻要解決作崇元兇果下係完全冇發過病

咁以發病=C音 黎講 冇發病就會係魅音

瓦爾基莉亞嘅「顯像管法庭說」你仲未睇到？

但詩音屍體係著住自己衫褲死喎...
我都係等官方解答

著住邊套衫褲死呢d可以事後換落去既姐
假如C音係校服死 咪姐係變相直接話你知係學校既就係C音
我覺得睇發病黎驗證係最高命中率
通常一講起一d真心話題好多時就會發病......
但係地牢既魅音太過正常......

我覺得唔可以局限於「原game所有篇章魅音未試過L5所以業卒佢都唔會L5」
不過睇埋下星期漫畫先 可能會有另一個角度同梨花羽入賽後檢討

反駁
魅音屍體條頸有抓痕
證明魅音有L5過

係咪姐係 映像管
係嘅話就睇咗，第8話講

L5過係係地牢之後既事
由於最後死亡現場係兩條鹹魚 所以有第三方係現場可能性好大
有打針可能性
同C音有係學校發病冇衝突

你啲point太多假設同好牽強

咁未有答案大家係靠有既資訊去估
咁事實魅音離開地牢係真空左一段時間
但so far魅音係地牢既時候都未有發病既情況

死亡現場兩條鹹魚死因完全冇交代
仲有把唔係左輪既手槍 岩唔岩? 有第三方好合理

有第3方
第3方用手槍殺死兩人
冇理由要用藥打到魅音L5
魅音係自己L5
所以你用病發分別兩人既論點唔成立

沒有愛，就看不見

有槍嘅第三方按道理唔係園崎就係東京/縣警 仲有咩可能性

瑪蒙，同我射死佢

佢用第二把槍作為第三方存在既可能性
第三方係邊個唔重要
我只要論證到第三方冇必要打藥落魅音就得

反魔法毒素!

依經幻想緊個毒撚係人面前咁樣叫

有第三方唔代表係第三方殺曬佢地兩個
第三方可能包尾殺
依家唔係去揾用藥打到魅音L5既理由
而係我答你魅音L5既可能性
呢套同舊版唔同 依家未有解篇 緊係未有答案
但我係解釋翻 魅音去到地牢之前未發病既可能性
而去證明未發病既可能係魅音
呢個係 可能性

咁係神父推論啫
我都覺打針好似多咗既然都射死佢咁打針嚟做咩

咁今衣L5個觸發位係乜

真正答案鬼知咩
大家討論下交換concept

其實好難解到咁多野無交代
只可以肯定魅音出地牢前無L5 其他都係假設
井入面3條魚又唔知幾時掉落去

沙包子會唔會係跟蹤魅音又唔定 要同魅音55開基本上無可能 我只係覺得幕後應該仲有其他人亦可能好簡單全部都係魅音做 好似舊版 全部都係詩音做一樣

好一個惡魔既證明
我解釋唔到唔存在唔代表冇可能
但你既假設真係太牽強
點樣可以係第3方打針落魅音到最後選擇用手槍射死魅音

我都係推下咋
有抓痕都可以係即將上L5但未到L5
舊版34已經係啦

推錯記錯唔好屌太大力

香港都一個月廿個post啦

因為我只需要解釋個手法 同唔犯果堆規條就ok啦
龍七連叫老人家跳樓逃脫都做得出
打支針小兒科啦
我睇今集最多血既位都係係頭頂到
應該都係一擊致命 但睇翻第四集大石有解釋埋死法
今集冇 真係唔排除有致命提示係入面所以劇本唔講

有10都係討論打沙包子 而家要比沙包子復桌了

呢條八婆點會夠美穗打

逆向思維 係CCTV見到乜野先會令到魅音要帶槍?
一定唔會係沙都子一個人
結局係 沙都子同魅音兩條鹹魚訓左係到
已經可以FC佢見到既野 係好特別

佢話見到梨花同工人服傾計你就信魅音講既咩

其實我覺得你地推理之前已經假定左現有既資訊無法推理出真相已經係自己幫自己挖左死路

到底神座有冇超高校級辣妹技能？

咁可以當係你既假設
但你所謂分別詩音魅音既方法都係基於一個假設咁解
睇返佢係推梯同係牢房講既野
兩次都係話要解決件事
兩次都承認村裡有執行作祟既人存在
如果假設學校一方係詩音並且已經L5
咁即係魅音係正常狀態底下認同村裡係有執行作祟既人存在
哩個位存在左矛盾

用幻術

詩音幾時死係一個好問題，我上面都有講過佢幾時死係一個關鍵
綿流當晚死即係全集第8集係魅音
但唔係當晚死，學校出現既有可能係詩音黎

cctv到底見到邊個 呢個都好緊要係詩音同佢老母都唔出奇
而家只係有個結果 死剩K1 禮奈行蹤不明 詩音3人被棄井
如果就咁睇全部都可以認作魅音做，我比較想估個過程係點
但係諗唔到

冇海貓底睇人討論新篇真係食得屎

有，佢有
【FF：彈丸三將狛枝嘅槍奪去再射嗰段，太撚夢幻，我覺得係用左魅惑技

香港又唔會買bd啦

除左連登又真係無咩人講

屌
冇喎

其實鳩up

因為佢之前俾滅霸KO，記仇到依家

主要如果係大篇劇透我地會四重加密
最多都係睇唔明我地鳩up姐

海貓睇到尾2果本實在頂唔順認真少少睇就好頭痛 棄左

我想佢將舊版既歌整合哂做一隻cd再買返黎收藏

完全接受唔到沙包魚殺人
明明呢條死𡃁妹只可以被人打、被人虐待、同被殺
仆街龍7毀人設
快啲quit唔好整衰部作品

都係假設
閪口閪面可能係眼瞓 我以前返工都成日比人問我做乜閪口閪面

相反咁講 如果現有資料已經可以推到個真相出黎咪變咗龍7幫自己開死路 唔會啦
而且大家都知今季唔會再係只係講34同發病呢兩樣野 會有一個更大嘅主題/boss 咁自然一定重有好多變數/迷底係大家而加完全唔知

人家係龍7最喜愛角色黎 吹咩
你睇下梨花

人地一早推咗自己老豆老母落山啦 開game前已經係殺數最高

一張櫈車落去

哩個係貓箱理論
未到開估前都唔知現有資訊可唔可以解到哂
你會覺得係解唔哂
而我覺得解到哂
以舊版綿流黎講
你有線索可推理到所有事由詩音做
但詩音既動機即係niinii同比人剝指甲既事就唔知
我就係朝住只解手法但唔解動機既方向

重點係寒蟬係懸疑唔撚係推理，
龍七冇義務畀足證據我地

我地其實都係做緊瘋狂鳩up嘅無用功

唔講真係唔記得
沙包魚做乜事要殺老豆老母？

但有線索支持既推測同冇線索支持既鳩估又唔同既

睇咗海貓 睇返寒蟬覺得怪怪地會用咗某d方法去諗 諗撚壞腦都係笑返沙包子好D

好多時候係返睇嗰下先覺得原來係咁，
同埋動機都絕對係推理重要一環，
缺左任何一忽都唔會推得出正確結論。

好似只講手法同犯人嘅推理劇，
往往會淪為為求動作邏輯通順而生安白造一個犯人，只要嗰個犯人可以畀所有證供套入就可以。
但唔係咁㗎嘛，查案唔係玩排除法排淨一個就等於真實，消極嘅排除法得出嘅結論，往往只會得出表面行動邏輯配得上嘅「非正解」。

成日恰K1善良
K1連L5美穗都打得贏
一完秒殺佢

改少少

我覺得一開始綿騙follow綿流目明+少少皆殺，詩音殺咗鬼婆同公由村長，但唔同嘅係魅音因生物本能L5(類似鬼騙K1)成功反殺到詩音

梨花就係喺K1走咗之後被魅音勒死再棄屍屎坑(魅音話梨花同著工作服嘅人講嘢係講大話，加上L5搖梯嗰陣佢認為梨花係主謀所以殺梨花)［沙都子懷疑K1係因為喺佢角度K1真係最後同梨花講嘢］

而沙都子後來揾梨花去到後山仲call埋山狗(假設沙都子同以前主線一樣要揾入江打針，打針嗰陣叫入江幫手揾梨花)，被魅音喺個moon到見到(魅音話咩受人指示，可能認為沙都子係梨花+山狗派嚟)攞左輪喺走廊r住頸殺咗沙都子

之後山狗趕到，射死魅音，到縣警因槍聲趕到，山狗急急忙收走左輪放低魅音把玩具槍做假證物走佬，最後大石救出K1，發現其他屍體

Btw大家而家都覺得梨花先係主角
但咁樣又可能中左龍七既陷阱
舊版一開頭都以為k1係主角，但到中段先發現梨花先係真正既主角
所以新版都可能另有其人先係真正既主角

兩次都承認村裡有執行作祟既人存在
呢樣good
魅音係正常狀態下塞K1落地牢想保護佢唔比執行作祟既人搞
算唔算係知道左有執行作祟既人
屌 我自己打完呢堆字都笑到仆街

情報不足，根據否定
今夜我地都係無能戰人

反正我已經係舉手放棄啦
等睇你地解讀出綿騙篇做伸手黨

【Fight On! 咪啪~

病發以為佢老豆老母嫌佢阻住哂想掟佢落山
所以先下手為強一野推左老豆老母落山先

本身動機就係推理入面好重要嘅一環
但呢套野本身啲人個個都有病 神神化化咁 都冇咩動機可言
再加上有鬼神嘅設定更加唔科學
所以唔會強求現階段估到/推理到啲咩出黎
當然大家而加咁估估下係幾好玩 大家都係吹下水姐
但萬個人萬種說法 咁易比你估到就唔係龍7啦

咁撚陰濕

沙包魚表示今次重唔到我威返次
我都識變身做魔法少女架

我屌你呢個聽起嚟最正路喎

#878 好撚正路

重要推完落山坐返上車扮訓 扮無知
人地不知幾醒 殺咗兩條友都冇事 青山都唔洗入 得閒打下針就得

剩係諗到今次魅沉船K1
由打電話起係魅音 因為詩音同佢一齊入 無咩必要打去問
入房比村長知道 要殺K1
咁魅音就有動機為咗救 K1而鬼隱村長 仲埋證據係佢屋企發現屍體 另外兩個會唔會係佢地開會嘅時候殺埋真係唔知

殺梨花動機我就諗唔到 佢叫停 K1唔入廁所唔知算唔算有古怪

殺沙都子動機我都係一樣諗唔到 但係有證據就係在場有魅嘅手槍

諗下呢ｄ野都幾有趣

講得最通暫時係呢個

小朋友L5啫，帽事嘅

而且佢都得到左自己應有報應，
殺左愛自己嘅父母搞到叔父母趁虛而入虐待佢地兄妹，算自作自受

龍七之女 唯一有全祼立繪嘅女人

個後父對佢超好都殺左佢

睇到篇#878 最正路

解釋到魅音殺所以魅音叫停，同埋畀左魅音想要中止操控雛見澤不成文規矩嘅劊子手嘅動機。

我覺得沙都子同山狗同34果啲係最終內幕可以睇埋下篇先解既
但係詩同魅就可以係哩篇解到

L5大曬啊 L5唔洗還啊
就連禮奈L5完都要畀人捉入青山洗腦

其他人L5就直接R爆頸咁濟，
真係唔知點解沙都子可以殺完兩個人仲瞓到覺唔R頸

都幾大機會係沙都子

個後父又係點死？冇乜印象

要睇詩音係咪真係綿流當晚就俾魅音殺死咗

係嘅話就全程魅音
但佢最尾好似又會想保護k1咁 可能未必係L5

當晚冇死嘅今集學校呢個的確可能係詩
但點解你覺得學校呢個係詩唔係魅

因為睇有冇發病
因為魅音去到地牢果下冷靜過龍
搞到我唔信學校果個發病係魅音

原來禮奈l5完要入青山架?
vn講?

咪同沙都子老母一齊畀佢推落崖囉

沙都子老母係姣閪，瘋狂再婚
之前有啲繼父虐待過沙都子，所以佢對繼父呢個存在冇好感
但最後一個繼父係好人嚟，結果就畀沙都子殺左

鐵平？
崇殺比k1殺
罪滅比禮奈殺

會唔會係魅音太愛k1突破咗L5?

兩個成年人
比沙都子一下推落捱

後父特登帶沙都子上山去旅行 諗住搞好個關係
點知俾佢一野推落山

呢個情節可以有 但唔應該咁早出現

原作動畫就有，禮奈罪滅L5之後過左幾十年，變左保險狗

然後老左嘅大石/赤坂衛請佢出嚟現身說法，
大石話喺嗰時之後佢畀人捉左去青山，逼佢放棄外星人假設/寄生蟲病...etc.
最後禮奈緬懷昔日美好時光，同埋憶述梨花放棄世界嘅容姿後結束呢一集。

我覺得比較合理就係 知道佢地幾個入咗房
詩音係自己人一定係先捉佢去盤問

34 同 阿叔又走咗佬 咁就得返K1祭旗
要殺 K1呢樣野已經有動機令魅音殺晒佢地

梨花同沙包我覺得太多假設唔好諗住

海貓就基本上可以比你本篇解到 佢係鬥證明有無魔法 龍7佢點死都點格硬來都會出過現實可行嘅方法出來

但係寒蟬就唔會

第二年比人推死個件北條啊

魅音講啲野已經好撚唔正常啦
咩要解決左執行作祟既人
要鎖鳩住圭一黎保護佢
佢只係個樣望落正常

有咩
我剩係記得做左保險狗喎

咪比沙都子推落街

假證物 第三方彈出彈入

上面問邊個係後父ma

台詞，
大石話佢畀醫院啲人逼認所有事都係佢幻想，明確有講㗎。
唔通佢脅持成間學校啲人，可以就咁放出嚟咩，根本恐怖分子嚟

應該擺喺結局

舊祟殺既圭一都好保護沙都子走去殺左鐵平
唔通圭一又冇L5咩
魅音只係L5保圭一走去殺左其他人

上次同fd睇二刷居然都無留意到
失敗

汝是個無能者

龍7

變咗熱血漫畫 突破ｌ５ 生對角出嚟 套衫變咗巫女服 魔法少女魅音

你哩個動機又幾岩
因為冇左兩個人所以要搵詩音同圭一作祟鬼隱

大石嗰陣算係臨老先醒覺所有事都冇表面咁簡單，
唔係園崎家一家嘅問題，但佢一個刑警又搆唔著真相。
所以選擇會去聽會去信，就算係當初覺得再無稽嘅答案都。

因為我見其實把槍個位好奇怪 把槍係完美避開地下血跡同埋放大睇把槍上面唔覺有血

所以我估係其他人放落去

係諗唔到邊個會提34走佬 仲埋梨花邊個做佢 可能真係要等解答篇
寒蟬世界有羽入存在 所以無限可能

龍7表示

原作漢化正啲
「汝好無能！」

會唔會係34同次郎走咗
再派人返去做世界都有呢個可能

先唔好當佢係拉姆達 黑口黑面還黑面 兇手還兇手 佢係好女仔

嘻嘻嘻都要紅字

我覺得內幕要貫穿埋鬼騙去睇
兩次死法都好似
而且鬼騙講過啲山狗會搬
有啲咩會令到今次啲山狗走黎園崎宅

因為係真心笑鳩戰人
EP2嘅貝阿朵我一直覺得係the best
話曬都係親筆書，極盡威嚴威風八面

似插贓嫁禍 都係有沙都子份如果真係山狗做 佢而家會係聽邊個命令？

34走甩咗 如果係34嘅話 無記錯佢舊時係用好大舊錢先洗得郁山狗幫佢 如果係咁 姐係佢仲係以前嘅34 都係敵人

係咪東京可以直接落指示比山狗？我唔係好記得

係 東京用兩嚿錢買咗山狗
表面上係三四指揮，但真正大啲嘅擁有權係喺野村小姐(三四嘅同事)嗰到

諗唔到了 睇巴打表演

留意一下今集cast 只有魅音無詩音，搖梯既必然係魅音

cast 呢啲唔可信 唔通有詩音佢又真係寫出黎咪穿唒崩 當然有時有啲真係唔理照穿崩算

每一個篇最後一集就會即係爆兩個post
好勁

Cls
就爆

但係綿篇第一集一樣無詩音 得魅音
我覺得cast又幾信得過

奶我對鞋咪放過你囉

我都諗唔到太多 暫時資訊真係太少又唔可以直接用舊主線諗(望落碎片rule唔同咗，輪回能力原因唔同咗，東京目的都似唔同咗)
龍七唔俾K1喺六月幾號醒應該有原因，唔想我哋知有冇大災害住(48小時)
等漫畫同完咗崇騙篇再睇下點

而咁啱兩篇騙都係溝埋啲皆殺篇落去 [K1有鬼隠記憶﹑K1送公仔俾魅音]，如果冇估錯嘅話崇騙應該會有[K1去園崎家講數] 或者按巴打嘅鏡子說就係[K1唔阻止詩音殺鐵平]

我覺得貝阿朵唔係想被奶鞋，而係想被奶...

貝亞朵：知唔知點解我係你面前除衫都冇所謂
因為你只係家俱黎啊

之後第二集詩音同魅音同時現身嗰下，
詩音唔係有話「只得你琴日同今日見到嘅我先係我」咩。
前日之前嘅詩的確係魅假扮。

魅音都爆響口話個飯盒係佢送
但詩音都話係佢送既
魅音成個第一集都扮緊詩音

死傲嬌
但係太傲了，傲嬌毁一生

裸體戰人prprpr
米八精壯男 is juicy

係，所以cast 可信

係

所以我覺得製作組未必咁過份玩埋cast表
暫時信得過

旁白所述有著同紅色真實同等效力嘅真實性！

垃圾龍7唔該俾個類似賽殺既結局俾我

下個post標題
咪啪：屌你好玩唔玩玩屎
咪啪：龍騎士07我屌你老母

畀唔到正評但我要正評

咁樣寫梨花 負皮

咪啪：屌你龍柒好玩唔玩玩屎

今次唔關禮奈事?

路人賣萌嘅角色其實喺每一篇都幾重要

如果拉姆達真係等於沙都子既話
我覺得會係純粹為左同梨花一直一齊玩先困番佢入呢場遊戲入面
所以梨花棄game佢都會跟住棄

梨花嚇鳩完圭一再嚇鳩魅音
魅音以為梨花係御三家系統之一咪殺埋佢囉

提都冇提過佢

原來你指呢個

睇到第4集
似重做但最後又有d唔同
個感覺好怪

呢套新作黎 內容會有一半唔同 細節都有變
歡迎加入連登寒蟬偵探

冇左d棉裡針飯團
但係直接變左殺人兇器

睇落去就知完全唔同
完全新作/續篇嚟

好期待詩音再次發癲
第一round禮奈已經爆seed爆到要打黑影

係咪100%確認輪迴

呢d就係業既樂趣之一
睇主角k1點死
真主角梨花點爆機

k1一條屍都無見過

都冇死

都幾肯定今次沙都子有份輪迴
明顯撈亂左2篇條路線

係喎 業暫時一次都未死

我講k1角度其他人死全部都係聽翻黎

巴打們分析大石賽後報告講嘅嘢應該都係紅字事實

點解會冇左

但佢今次都有係學校後面講野

佢應該係指閃避球見到K1同梨花？

兩把唔同槍黎既
係作畫失誤定沙包子帶槍搵魅音

應該唔係失誤啦

暫時睇
34知道會被殺所以預先走佬 第7集唔見人嘅沙都子好大懸疑 有機會係佢告密

如果是咁 就得返詩音同K1 可以作崇
魅人為咗救K1動殺心 殺晒佢3個或者係開始發病
CCTV 好有可能係見到34 同 沙都子一齊入來, 山狗作埋伏跟住插裝嫁鍋

下面果支似佢OP拎住果把

Op見到哩把野知唔知咩黎

但冇線索支持沙都子向34告密

吓, 啫係記憶錯亂

雖然未睇哂
但我估佢其實好想同戰人裸體相對？

暫時同我既推測同認眼輪都冇衝突

可能係輪回既時間唔同

例如綿騙本身沙都子都係輪回緊
但鬼騙死去既記憶可能第8集先繼承返

投票結果
9比5

果段對話好奇怪
但我感覺沙都同綠頭都唔似講大話
梨花似係有同山狗講野

你地推埋佢啦開新post先

你陪梨花一齊食屎